FIFA pro club HKVPL招人

隊波已報VPL
歡迎各位置試腳

咩位都踢

Up

咩隊名

DRAGONHEART438

打cdm收唔收

無知一問 vpl係多數幾時打 怕唔得閒入左都打唔到

平日夜晚12點

Tg?

可打st cm cam lm rm

打cam
tg: whp530

打開左翼 or CAM

今晚transfer deadline
要試腳要快啦